公屋住戶可唔可以拒絕黑警入大廈？

公屋業主係房署，係咪代表d狗可以自出自入？

房署如果係請外判嘅保安，佢地開門放狗入黎就直接屌9房署，之後房署就會同間外判公司割席換人，但最主要都係睇保安當事人會點做

公屋不嬲任人自出自入啦
一句唔該大過天
點會唔比狗入

物管
好多年前做過公屋 當年有單海關入屋拉人聽經理講過

保安無權阻止執法部門進入公共屋邨範圍執法

如果上樓進入租戶單位(簡單就是入屋)可以完成執法工作後補回單位號碼

保安就需要記錄政府車輕車牌、編號等

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰